請大家嚴守

我只係會記得，雨傘中段大家開始攰，影響心態有變，最後大家應該記得係點........
已經有勇武嘅兄弟姊妹講得好清楚，唔多講
總之大家必須嚴守！兄弟爬山，各自努力！